const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "say openly",
    "correct": "offen sagen",
    "choices": [
      "befehlen",
      "die Währungspolitik",
      "offen sagen",
      "einstufen"
    ]
  },
  {
    "question": "exceptional case",
    "correct": "der Ausnahmefall",
    "choices": [
      "der Ausnahmefall",
      "die Verlobung",
      "die Heilkunde&nbsp;",
      "grundsätzlich"
    ]
  },
  {
    "question": "credulous&nbsp;",
    "correct": "leichtgläubig",
    "choices": [
      "die Hagebutte&nbsp;",
      "leichtgläubig",
      "die Milchsäure",
      "kulturell"
    ]
  },
  {
    "question": "order",
    "correct": "die Bestellung",
    "choices": [
      "beanstanden",
      "für eine wohltätigen Zweck spenden",
      "der Schadstoff",
      "die Bestellung"
    ]
  },
  {
    "question": "holiday booking",
    "correct": "die Urlaubsbuchung",
    "choices": [
      "zerzaust",
      "die Urlaubsbuchung",
      "der Gemüseauflauf",
      "die Geschäftsidee"
    ]
  },
  {
    "question": "condemnable&nbsp;",
    "correct": "verwerflich",
    "choices": [
      "einen Kredit gewähren/ablehnen",
      "die Institution",
      "verwerflich",
      "eine Infusion legen"
    ]
  },
  {
    "question": "tell fibs",
    "correct": "anschwindeln",
    "choices": [
      "die Stromgewinnung",
      "die Schlagsahne&nbsp;",
      "anschwindeln",
      "gewellt"
    ]
  },
  {
    "question": "Dating Service",
    "correct": "die&nbsp;Kontaktbörse",
    "choices": [
      "der Waldlehrpfad&nbsp;",
      "buddeln",
      "die Hülsenfrucht",
      "die&nbsp;Kontaktbörse"
    ]
  },
  {
    "question": "confiding,&nbsp;overtrustful&nbsp;",
    "correct": "vertrauensselig",
    "choices": [
      "vertrauensselig",
      "der Tennisturnier",
      "das Wohlergehen",
      "die Osteoporose&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "million dollar business",
    "correct": "das Millionengeschäft",
    "choices": [
      "eine Frist einhalten/gewähren/verlängern",
      "das Millionengeschäft",
      "ungehindert",
      "entgegenbringen"
    ]
  },
  {
    "question": "coupling",
    "correct": "die Verkupplung",
    "choices": [
      "die Aue",
      "den Vorzug geben",
      "die Babynahrung",
      "die Verkupplung"
    ]
  },
  {
    "question": "help out",
    "correct": "auf die Sprünge helfen",
    "choices": [
      "auf die Sprünge helfen",
      "der/das Blog",
      "naschen",
      "einschränken"
    ]
  },
  {
    "question": "to be missing",
    "correct": "ausbleiben",
    "choices": [
      "die Babynahrung",
      "ausbleiben",
      "flüssig",
      "ins Geld gehen"
    ]
  },
  {
    "question": "disappointment",
    "correct": "die Enttäuschung",
    "choices": [
      "seufzen",
      "die Enttäuschung",
      "das&nbsp;Arbeitszeitmodell",
      "ein Eheversprechen abgeben"
    ]
  },
  {
    "question": "to spark,&nbsp;radio",
    "correct": "funken",
    "choices": [
      "funken",
      "unter einen Hut bringen",
      "einen Kredit gewähren/ablehnen",
      "austreten"
    ]
  },
  {
    "question": "to pretend",
    "correct": "vortäuschen",
    "choices": [
      "vortäuschen",
      "ökologisch",
      "aussortieren",
      "die Minibar"
    ]
  },
  {
    "question": "to pretend",
    "correct": "heucheln",
    "choices": [
      "vorteilhaft",
      "versteuern",
      "heucheln",
      "der Umsatz"
    ]
  },
  {
    "question": "to fox,&nbsp;trick someone",
    "correct": "hereinlegen",
    "choices": [
      "die Klimaerwärmung",
      "das Einstechen",
      "kinderfreundlich",
      "hereinlegen"
    ]
  },
  {
    "question": "credulity,&nbsp;good faith",
    "correct": "die Gutgläubigkeit",
    "choices": [
      "shoppen",
      "die Gutgläubigkeit",
      "erbringen",
      "ansiedeln"
    ]
  },
  {
    "question": "brazen, shameless&nbsp;",
    "correct": "schamlos",
    "choices": [
      "schamlos",
      "erbringen",
      "die Trockenheit",
      "das Plädoyer&nbsp; &nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "tennis tournament",
    "correct": "der Tennisturnier",
    "choices": [
      "einen Eindruck hinterlassen",
      "der Tennisturnier",
      "aufrechterhalten",
      "alle Erwartungen übertroffen"
    ]
  },
  {
    "question": "Hockey",
    "correct": "das Eishockeyspiel&nbsp;",
    "choices": [
      "das Eishockeyspiel&nbsp;",
      "zukünftig",
      "die Sichtweise",
      "der Greis"
    ]
  },
  {
    "question": "embarrassment of riches",
    "correct": "die Qual der Wahl",
    "choices": [
      "die Frühstückspension",
      "die Windkraft",
      "die Stromgewinnung",
      "die Qual der Wahl"
    ]
  },
  {
    "question": "philharmonic orchestra",
    "correct": "die Philharmonie&nbsp;",
    "choices": [
      "die Modeboutique",
      "überwachen",
      "die Philharmonie&nbsp;",
      "der Auszubildende"
    ]
  },
  {
    "question": "to perform, specify&nbsp;",
    "correct": "aufführen",
    "choices": [
      "zu Recht",
      "aufführen",
      "verschlimmern",
      "das Naturschutzgebiet"
    ]
  },
  {
    "question": "to stage something",
    "correct": "inszenieren",
    "choices": [
      "inszenieren",
      "seinen Horizont erweitern",
      "die Eruption",
      "die Fangemeinde&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "Cassel",
    "correct": "Kassel",
    "choices": [
      "Kassel",
      "das Rudern&nbsp;",
      "sichAkk. etablieren&nbsp;",
      "die Todesanzeige"
    ]
  },
  {
    "question": "to create something",
    "correct": "ins Leben rufen",
    "choices": [
      "hin- und herlaufen",
      "ins Leben rufen",
      "shoppen",
      "umgerechnet"
    ]
  },
  {
    "question": "Contemporary Art",
    "correct": "die Gegenwartskunst",
    "choices": [
      "die Gegenwartskunst",
      "die Haftstrafe",
      "unbestritten",
      "zuziehen"
    ]
  },
  {
    "question": "Hessian",
    "correct": "hessischen",
    "choices": [
      "verknallt sein in jemanden",
      "begehrt",
      "hessischen",
      "der Ruhestand"
    ]
  },
  {
    "question": "to integrate&nbsp;",
    "correct": "eingliedern&nbsp;",
    "choices": [
      "eingliedern&nbsp;",
      "der Kummer",
      "die Flusslandschaft&nbsp;",
      "einschränken"
    ]
  },
  {
    "question": "to degrade,&nbsp;degenerate",
    "correct": "entarten",
    "choices": [
      "befehlen",
      "schrill",
      "originell",
      "entarten"
    ]
  },
  {
    "question": "retrospective",
    "correct": "die Retrospektive",
    "choices": [
      "die Fichte",
      "die Institution",
      "funken",
      "die Retrospektive"
    ]
  },
  {
    "question": "retrospective",
    "correct": "die Werkschau",
    "choices": [
      "die Werkschau",
      "miteinander auskommen",
      "der Wissenshorizont",
      "der Herzinfarkt"
    ]
  },
  {
    "question": "information needs",
    "correct": "der Informationsbedarf",
    "choices": [
      "die Frühstückspension",
      "vorgefertigt",
      "der Informationsbedarf",
      "das No-Name-Produkt"
    ]
  },
  {
    "question": "to excel&nbsp;",
    "correct": "übertreffen",
    "choices": [
      "dazuverdienen",
      "übertreffen",
      "Prioritäten setzen",
      "gelockt"
    ]
  },
  {
    "question": "inventory",
    "correct": "die Bestandsaufnahme",
    "choices": [
      "die Bestandsaufnahme",
      "die Geschäftsidee",
      "beanstanden",
      "der Faktor"
    ]
  },
  {
    "question": "area of conflict",
    "correct": "das Spannungsfeld&nbsp;",
    "choices": [
      "abwarten",
      "die Flitterwochen",
      "das Erinnerungsschreiben",
      "das Spannungsfeld&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "aspect",
    "correct": "die Hinsicht",
    "choices": [
      "die Hinsicht",
      "erheblich",
      "johlen",
      "zu kurz kommen"
    ]
  },
  {
    "question": "line,&nbsp;guidance",
    "correct": "die Leitung",
    "choices": [
      "eingetragene Partnerschaft",
      "die Leitung",
      "zetern",
      "das Arbeitspensum&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "world exhibition",
    "correct": "die Weltausstellung",
    "choices": [
      "subtropisch",
      "sichAkk. etablieren&nbsp;",
      "die Erdnuss&nbsp;",
      "die Weltausstellung"
    ]
  },
  {
    "question": "popular sport",
    "correct": "der Breitensport",
    "choices": [
      "der Breitensport",
      "Nase voll haben von",
      "die Hausordnung",
      "der &nbsp;Extremsport"
    ]
  },
  {
    "question": "competitive sports",
    "correct": "der Leistungssport",
    "choices": [
      "der Leistungssport",
      "entgegenbringen",
      "das&nbsp;Kalbskotelett",
      "raspeln"
    ]
  },
  {
    "question": "professional sports",
    "correct": "der Spitzensport",
    "choices": [
      "der Spitzensport",
      "der Wildnispark",
      "vollschlank",
      "füllig"
    ]
  },
  {
    "question": "Recreational Sports",
    "correct": "der Freizeitsport",
    "choices": [
      "die Illustration",
      "die Ladenkette",
      "die Nachtruhe",
      "der Freizeitsport"
    ]
  },
  {
    "question": "extreme sports",
    "correct": "der &nbsp;Extremsport",
    "choices": [
      "der Kosename",
      "der &nbsp;Extremsport",
      "Vor- und Nachteile",
      "shoppen"
    ]
  },
  {
    "question": "thrill",
    "correct": "der Nervenkitzel",
    "choices": [
      "der Nervenkitzel",
      "die Freizeitgestaltung",
      "zügig",
      "rundlich"
    ]
  },
  {
    "question": "prior-ranking&nbsp;",
    "correct": "vorrangig",
    "choices": [
      "die Frühstückspension",
      "vorrangig",
      "erheblich",
      "die Anwendung"
    ]
  },
  {
    "question": "everyday routine",
    "correct": "der Arbeitsalltag",
    "choices": [
      "im Wesentlichen",
      "der Arbeitsalltag",
      "der Ankommende",
      "grenzenlos"
    ]
  },
  {
    "question": "continuation, extrapolation",
    "correct": "die Weiterführung&nbsp;",
    "choices": [
      "die Weiterführung&nbsp;",
      "der Arbeitsalltag",
      "Kosten berechnen",
      "die Premiere"
    ]
  },
  {
    "question": "record",
    "correct": "der Rekord&nbsp;",
    "choices": [
      "der Tsunami&nbsp;",
      "der Rekord&nbsp;",
      "das Attest",
      "der Kurierdienst&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "ice skating",
    "correct": "das Eislaufen",
    "choices": [
      "brav",
      "das Eislaufen",
      "der Geburtsname",
      "der Witwer"
    ]
  },
  {
    "question": "bobsleigh&nbsp;",
    "correct": "der Rodel&nbsp;",
    "choices": [
      "die Herz-Kreislauf-Erkrankung",
      "der Rodel&nbsp;",
      "die Hyperaktivität&nbsp;",
      "die Heilmethode"
    ]
  },
  {
    "question": "rowing",
    "correct": "das Rudern&nbsp;",
    "choices": [
      "die Pauschale",
      "abstehend",
      "im Minus/Soll sein",
      "das Rudern&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "broad jump&nbsp;",
    "correct": "der Weitsprung&nbsp;",
    "choices": [
      "der Weitsprung&nbsp;",
      "überanstrengen",
      "der Nadelbaum",
      "das Ersatzteil"
    ]
  },
  {
    "question": "ball Sports",
    "correct": "der&nbsp;Ballsport",
    "choices": [
      "das Kulturgut",
      "der&nbsp;Ballsport",
      "verknallt sein in jemanden",
      "die Nachhaltigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "javelin",
    "correct": "das Speerwerfen",
    "choices": [
      "die Zusatzqualifikation",
      "finanzkräftig",
      "das Speerwerfen",
      "schmatzen"
    ]
  },
  {
    "question": "beachball,&nbsp;water polo",
    "correct": "der Wasserball",
    "choices": [
      "der Handgriff",
      "der Wasserball",
      "der Sperrmüll",
      "das Backtriebmittel"
    ]
  },
  {
    "question": "gymnastics&nbsp;",
    "correct": "das Turnen",
    "choices": [
      "der Hautarzt",
      "der Freizeitwert",
      "das Turnen",
      "festverzinslich"
    ]
  },
  {
    "question": "even more",
    "correct": "umso mehr",
    "choices": [
      "die Aktienkurse steigen/fallen",
      "umso mehr",
      "jemanden übers Ohr hauen",
      "das Gulasch"
    ]
  },
  {
    "question": "to knock over",
    "correct": "umstoßen",
    "choices": [
      "abschließend",
      "der Lebensstandard",
      "umstoßen",
      "die Eiszeit"
    ]
  },
  {
    "question": "round,&nbsp;turn",
    "correct": "die Runde&nbsp;",
    "choices": [
      "die Qual der Wahl",
      "skurril",
      "die Runde&nbsp;",
      "der/die Anwesende"
    ]
  },
  {
    "question": "rental car",
    "correct": "der Mietwagen",
    "choices": [
      "der Mietwagen",
      "die Werkschau",
      "das Lotterielos&nbsp;",
      "der Kompass"
    ]
  },
  {
    "question": "recognizable",
    "correct": "wiedererkennbar",
    "choices": [
      "wiedererkennbar",
      "der Facharzt",
      "die Bachelorarbeit",
      "auschecken"
    ]
  },
  {
    "question": "to standardise",
    "correct": "standardisieren",
    "choices": [
      "die Marktwirtschaft",
      "standardisieren",
      "die Geselligkeit",
      "die Ruhestörung"
    ]
  },
  {
    "question": "commuter",
    "correct": "der Berufspendler",
    "choices": [
      "leger",
      "einen juckenden Ausschlag haben",
      "die Windmühle",
      "der Berufspendler"
    ]
  },
  {
    "question": "seat cushion",
    "correct": "das Sitzkissen",
    "choices": [
      "der Bachelor",
      "das Sitzkissen",
      "sich für jemanden einsetzen",
      "unmodern"
    ]
  },
  {
    "question": "sitting posture",
    "correct": "die Sitzhaltung",
    "choices": [
      "die Sitzhaltung",
      "der Charakter",
      "das Wildtier",
      "vorbestraft sein"
    ]
  },
  {
    "question": "nap",
    "correct": "das Schläfchen",
    "choices": [
      "garen",
      "das Schläfchen",
      "aus aller Welt",
      "quengeln"
    ]
  },
  {
    "question": "available",
    "correct": "vorrätig",
    "choices": [
      "zügig",
      "abwohnen",
      "die Urkunde",
      "vorrätig"
    ]
  },
  {
    "question": "sit out",
    "correct": "absitzen",
    "choices": [
      "abwohnen",
      "die Immatrikulation",
      "prognostizieren",
      "absitzen"
    ]
  },
  {
    "question": "to direct,&nbsp;instruct",
    "correct": "anweisen",
    "choices": [
      "anweisen",
      "der Wissenshorizont",
      "zetern",
      "petzen"
    ]
  },
  {
    "question": "from scratch",
    "correct": "ganz von vorne",
    "choices": [
      "die Volkshochschule",
      "lagerfähig",
      "die Schneelawine",
      "ganz von vorne"
    ]
  },
  {
    "question": "specialty",
    "correct": "die Spezialität",
    "choices": [
      "die Spezialität",
      "sich gezwungen sehen",
      "das Guthaben",
      "das Millionengeschäft"
    ]
  },
  {
    "question": "formality",
    "correct": "die Formalität",
    "choices": [
      "die Formalität",
      "mit Aktien spekulieren",
      "im Aktiv/Positiv stehen",
      "einstufen"
    ]
  },
  {
    "question": "close,&nbsp;completion, graduation",
    "correct": "der Abschluß",
    "choices": [
      "der Abschluß",
      "teilhaben",
      "die Freisprechanlage",
      "die Untermiete"
    ]
  },
  {
    "question": "place to stay",
    "correct": "die Bleibe",
    "choices": [
      "abseits",
      "die Bleibe",
      "ein Gesetz verabschieden",
      "vereinsamen"
    ]
  },
  {
    "question": "city break",
    "correct": "die Städtereise&nbsp;",
    "choices": [
      "ökologisch",
      "die Frühstückspension",
      "die Städtereise&nbsp;",
      "umwandeln"
    ]
  },
  {
    "question": "trip to a spa",
    "correct": "die Badereise&nbsp;",
    "choices": [
      "die Badereise&nbsp;",
      "die Betriebswirtschaftslehre",
      "die Verspannung",
      "eingebildet"
    ]
  },
  {
    "question": "cultural tour",
    "correct": "die Kulturreise",
    "choices": [
      "die Weltausstellung",
      "die Kulturreise",
      "Steuereinnahmen entgehen",
      "das Konto überziehen"
    ]
  },
  {
    "question": "Wellness travel",
    "correct": "die Wellnessreise",
    "choices": [
      "die Schattenseite",
      "vormachen",
      "die Hinsicht",
      "die Wellnessreise"
    ]
  },
  {
    "question": "adventure trip",
    "correct": "die Abenteuerreise",
    "choices": [
      "ins Leben rufen",
      "der Auslandsaufenthalt",
      "die Abenteuerreise",
      "schmuddelig"
    ]
  },
  {
    "question": "metropolis&nbsp;",
    "correct": "die Metropole&nbsp;",
    "choices": [
      "dazuverdienen",
      "die Metropole&nbsp;",
      "aufrufen",
      "die Meeresfrüchte"
    ]
  },
  {
    "question": "application",
    "correct": "die Anwendung",
    "choices": [
      "die Einkommenssteuer",
      "sich krankmelden",
      "die Anwendung",
      "vermeidbar"
    ]
  },
  {
    "question": "bed-and-breakfast inn",
    "correct": "die Frühstückspension",
    "choices": [
      "die Frühstückspension",
      "ökologisch",
      "die Naturkatastrophe",
      "die Lungenentzündung"
    ]
  },
  {
    "question": "wear out",
    "correct": "abwohnen",
    "choices": [
      "abwohnen",
      "etwas lässt zu wünschen übrig",
      "das Hauptproblem",
      "der Einzelhandel"
    ]
  },
  {
    "question": "to be prepared for something",
    "correct": "sich&nbsp;auf etwas&nbsp;einstellen&nbsp;",
    "choices": [
      "durchgehend",
      "der Rekord&nbsp;",
      "sich&nbsp;auf etwas&nbsp;einstellen&nbsp;",
      "die Brauteltern"
    ]
  },
  {
    "question": "at best",
    "correct": "bestens",
    "choices": [
      "der Lernstoff",
      "die Verkupplung",
      "die Halbtagsstelle&nbsp;",
      "bestens"
    ]
  },
  {
    "question": "to criticize,&nbsp;find fault",
    "correct": "bemängeln",
    "choices": [
      "bemängeln",
      "passend",
      "nüchtern",
      "der Frischvermählte"
    ]
  },
  {
    "question": "offside,&nbsp;apart&nbsp;",
    "correct": "abseits",
    "choices": [
      "der Full-Time-Job",
      "abseits",
      "die Virusinfektion",
      "die Erdwärme"
    ]
  },
  {
    "question": "junction,&nbsp;link",
    "correct": "die Anbindung&nbsp;",
    "choices": [
      "Vorrang haben",
      "die Anbindung&nbsp;",
      "sich im Klaren darüber sein",
      "hängen an etwas"
    ]
  },
  {
    "question": "spacious&nbsp;",
    "correct": "geräumig",
    "choices": [
      "geräumig",
      "die Minderheit",
      "die Stromabrechnung&nbsp;",
      "Freundschaft schließen"
    ]
  },
  {
    "question": "mountainous road",
    "correct": "die Bergstrecke",
    "choices": [
      "die Flutwelle&nbsp;",
      "die Bergstrecke",
      "das Risiko&nbsp;",
      "das Tagebuch"
    ]
  },
  {
    "question": "stage, segment",
    "correct": "die Teilstrecke",
    "choices": [
      "die Teilstrecke",
      "bestens",
      "die Vereinbarkeit",
      "in Kontakt treten mit jemandem"
    ]
  },
  {
    "question": "large-scale",
    "correct": "großflächig",
    "choices": [
      "spezifisch",
      "die Runde&nbsp;",
      "das Arbeitspensum&nbsp;",
      "großflächig"
    ]
  },
  {
    "question": "fully air conditioned",
    "correct": "vollklimatisiert",
    "choices": [
      "die Pflanzenart",
      "vollklimatisiert",
      "eine allergische Reaktion auslösen",
      "erschwinglich"
    ]
  },
  {
    "question": "mountains",
    "correct": "die Bergkulisse",
    "choices": [
      "das Ritual",
      "die Bergkulisse",
      "mit Aktien spekulieren",
      "sich gut stellen mit jemandem"
    ]
  },
  {
    "question": "inclination,&nbsp;slope",
    "correct": "die Steigung",
    "choices": [
      "die Steigung",
      "die Narkose",
      "das Familienerbstück",
      "die Unkrautbekämpfung"
    ]
  },
  {
    "question": "altitude difference",
    "correct": "die Höhenmeter",
    "choices": [
      "die Dosierung",
      "absitzen",
      "der Vollbart",
      "die Höhenmeter"
    ]
  },
  {
    "question": "pass",
    "correct": "der Pass",
    "choices": [
      "das Naturschutzgebiet",
      "der Pass",
      "das Lotterielos&nbsp;",
      "die Krankschreibung"
    ]
  },
  {
    "question": "elevated crossing,&nbsp;flyover",
    "correct": "der/das Viadukt&nbsp;",
    "choices": [
      "tüchtig",
      "der/das Viadukt&nbsp;",
      "umstoßen",
      "der Freizeitwert"
    ]
  },
  {
    "question": "mountain lake,&nbsp;tarn",
    "correct": "der Bergsee",
    "choices": [
      "das Spannungsfeld&nbsp;",
      "der Bergsee",
      "der Full-Time-Job",
      "die Aktienkurse steigen/fallen"
    ]
  },
  {
    "question": "to colonize",
    "correct": "ansiedeln",
    "choices": [
      "ansiedeln",
      "heilungsfördernd",
      "der Leistungssport",
      "die Aue"
    ]
  },
  {
    "question": "nightlife",
    "correct": "das Nachtleben",
    "choices": [
      "das Nachtleben",
      "der Zwang",
      "die Pflegebedürftigkeit&nbsp;",
      "das Standesamt"
    ]
  },
  {
    "question": "tasty,&nbsp;flavorful",
    "correct": "schmackhaft",
    "choices": [
      "die Abtragung",
      "schmackhaft",
      "das Guthaben",
      "eingetragene Partnerschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "shady side",
    "correct": "die Schattenseite",
    "choices": [
      "das Gästehaus",
      "das Anschreiben",
      "die Schattenseite",
      "der Hartkäse"
    ]
  },
  {
    "question": "advantages and disadvantages",
    "correct": "Vor- und Nachteile",
    "choices": [
      "der grippale Infekt",
      "moralisch",
      "nicht für Geld und gute Worte",
      "Vor- und Nachteile"
    ]
  },
  {
    "question": "unlimited",
    "correct": "uneingeschränkt",
    "choices": [
      "die Babynahrung",
      "verpesten",
      "mahlen",
      "uneingeschränkt"
    ]
  },
  {
    "question": "traffic noise",
    "correct": "der Verkehrslärm",
    "choices": [
      "spucken",
      "der Verkehrslärm",
      "vernachlässigen",
      "die Haftstrafe"
    ]
  },
  {
    "question": "disturbance",
    "correct": "die Ruhestörung",
    "choices": [
      "die Ruhestörung",
      "das Ritual",
      "jemanden übers Ohr hauen",
      "intravenös"
    ]
  }
];